再講一次 哨兵好重要

琴晚發生咩事 相信大家都知
但的確唔可以逃避問題
今次呢度唔講太多廢話

1. 哨頻
各大TG channel 早係危機之前十幾分鐘已發出通知
呢度就以我channel 為例

早係狗方準備調兵時 已經睇到最新動向 同狗方離奇多次原地高舉藍旗
已經係一種signal
而當各大TG channel 均同步地發出危險訊號時
其實已經到左非常危急既地步
因為往往資料去到哨頻時都須要時間 再報出黎俾大家睇已經係遲左2-3分鐘
所以往後如果各大TG Channel 同步發出危險訊號時 請開始準備撤退
加上現場多次缺乏哨兵同現場傳哨兵
令現場資詢陷於一種疲乏狀態
令現場人士既判斷能力進一步下降
要知道係戰場上 情報優先者永遠處於有利位置

2. 自我意識不足
大家落場永遠好似唔會定自己既行動去到邊個位/幾時/咩位就要散水
由於自己無制定撤退時間
又基於齊上齊落原則 於是不斷reloop 你唔走我唔走
再睇返琴晚 其實係九點 十點打後 已經少左好多人流
係少左大量唔係行動手足既掩護同緩衝既時候 行動就進入好危險既地步
要知道 越夜越少人 就越大自己人被捕既危險
基於目前狗方出手開始有選擇到目的地減少影響其他非示威者既手段
上年既原則已經唔岩用 要UPDATE啦

3. 哨兵不足
關於呢點 其實自10月同11月打後
哨兵已經少左接近一半或以上既人
要知道哨兵 係情報入面係最最最重要既一環
無左哨兵 地圖師同哨頻就好似無左對眼咁
所以不論你咩身份都好 做緊咩行動都好
得閒你就幫手報哨啦

暫時講住咁多問題先 大家都須要時間消化一下

呢度有個非常重要既事 就係
重新使用 Telegram 因為打緊仗時只有telegram會有最新既資詢同資料

我都明白大家諗 telegram 好多谷同好多公海好多msg好煩又好似好多鬼咁
所以呢度我地只推薦大家如果岩岩用 telegram 只follow 大人數既channel 就OK啦
其他既 一步步黎 D咩公海谷地區谷 其實太多了
而且最近風氣唔太好就唔建議大家入

仲有如果縑煩係可以Mute左個谷同channel 既notice
唔好因為咁而唔用telegram

呢度放出我個人比較推薦新手/岩岩使用telegram既人follow既channel

氣象巴打⚠️ -
The Watcher 狩望者哨兵頻道 -
糖水Channel -
銀河系哨俠頻道 -
龍中哨channel -
抗爭行動交通頻道 -

至於我條channel 因為並唔係專一只做某方向既事 太雜亂 就唔推薦岩岩用既人follow

另外 我地黎緊會推出哨兵入門級教學 以及會招募哨兵
希望大家會幫幫忙

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

推

同時用hkmap

推 但係你地個哨bot寫住user doesn’t exist
到底邊個先啱

哨bot寫住user doesn’t exist?

其實我地唔收哨料 因為無咁多人可以運作到收哨料

但係落場既手足未必有時間睇，會唔會有人到時長mon 哨頻

明白
我就係講緊@suck_centrebot果個

新手梗係唔睇你啦
叫人去狗屋門口集合算把啦你

仲有 狗收風係直接既
Commander比指令前線 直落一條線direct既
我地呢 哨兵發現 放上哨台 哨台收到再post 抗爭方再睇到
你有千里眼個應變能力都唔夠快啦下話

同你話危險叫人走就走到咩
一早落晒封鎖線啦 ching

直接講第二點叫人早啲走咪算囉
又要扮軍事專家長篇大論

認真問
如果情況極緊急
講緊係得少過一分鐘報哨又冇機會影相
有冇建議話報邊個channel好？

公投！應唔應該俾國歌法通過？

直接大叫

同意狗直接收風一點

D人咪又留係度.....

仲有hkmap

同狗有段距離係ok既
如果幾十隻狂暴狗喺你面前你又走唔到
咁就得返報channel呢個方法

我反而想知有咩情況會得1分鐘報哨
報得哨都應該係安全情況
俾狗追就走啦仲報哨

如果係呢種既話
只有哨隊既人先可以咁做

我地無 @suck_centrebot ....

我地得投稿專用信箱 @suck_helper_bot

當你喺後巷食緊煙見到成隊狗但係轉角大概100米有手足
例子黎姐